香港人全部都係特區政府養既狗!!

汪汪汪～～

老納-都係全香港人養既狗

老納-係你老豆添

老衲 我好崇拜你